心好累，終於又離開一次，冇下次

點解？
明明你都可以等左我半年。
明明你話我地重新開始過，同以前唔同架啦。
點解你都係同以前冇分別？

同你一齊返，係因為我仲愛你，我信你真係有唔同，錫多左我，關心多左我。
但係點解我最後都成為你想搵人陪我先係第一位既人？

我同你約好曬，琴晚要一齊去食飯，你話會黎接我收工，結果呢？你話你要同班朋友去睇戲，好難約冇辦法架，大家要返工。不如你係旺角等我，21:45。

我個下真係忍唔住爆左出黎，dllm 點解次次應承左我你都咁撚樣啊？我收八點半啊！我唔介意你同朋友睇戲，但點解揀我收工時間睇啊？有冇諗過我感受啊？返工我都要返工，我又好好約既？如果唔係愛你點就你啊？但係你幾時有就過我啊？

當初我會同你分手都係因為你成日咁樣，成日online wts 又唔撚覆，我已經唔係雷撚住你啦。

一段關係唔平衡，唔會開心唔會幸福。
連我飲醉左都係講緊 拍依啲拖好辛苦。

如果你有睇連登，我想講dllm 唔好再浪費人既時間，你想搵人玩但個個絕對唔係我，我都傻仔先比你玩足兩次，但係今次我真係會離開，我連食飯返工都發呆想喊，如果我再唔move on 我應該情緒大爆發。

好馬不吃回頭草，無益。
------------------------------
人最難過於
你以為這真的是最後一次了
你以為真的是最後了
但並不是
你換來的只是失望與絕望
短短時間已經很足夠站起來再跌到
發現你很愛的人
並不夠愛
不在乎你
不在乎你的這段關係
那怕你真的又一次離開一次
又一次的流淚
其實只是一次又一次被玩弄
若不是你真心愛他
怎會又被玩弄一次
算了忘記吧

好耐無聽人講雷撚住曬

偶爾爆粗先會講

加油

多謝你

加油！！！

女死女還在 下個更可愛

屌我都係啦 唉 今朝我自己埋自己單添

做得好，見過唔少好似你咁既case但無分到手，最後都令到自己好唔開心

啱喇 依啲人諗住你好易氹得返就唔理你感受
佢擺你喺第幾位 你就擺返佢喺第幾位

已經唔想拍拖，對男人失去興趣，都係用時間做返自己想做既野

加油啦bro

大家傷心一陣好啦
對方係唔會理你咁多
我自己都要用時間療下傷

我第一次同佢分手個陣都覺得自己好灑脫，結果比人氹返黎又玩左一次。

到我覺得壓力真係好大，而佢又成日咁樣，我真係頂唔順，決定再走一次。

我block 曬佢wts 電話， 自我同佢講我要走之後，佢都冇用任何辦法去搵到我，但係條仆街又會睇我ig,所以證明佢真係 i don't fucking care .

我唔同佢慢慢玩啦，我真係好攰，我已經成日食唔落野，瞓得好差，個胃成日都唔舒服，成日作嘔作悶。

我啲男同事成日同我講，你應該消費佢，互惠互利，但我始終都同佢地講，我做唔出。

冇啦，下個月底會去旅行散心

比負評個班一定係玩鳩人感情既人。

燈蟻為何喜歡撲火。。。

飛蛾撲火併不是自取滅亡，也不是為了追求光明，只是把燈火當成了對它生存有用的東西，誰知盡然落到死亡的下場。

以前上網睇到既一段野。

收皮啦你

兒登

唔岩聽就兒登

他朝君體也相同，講野積下德。

我都想有相同既一日

你就好啦去散心
我就慘 條女叫我俾時間佢諗下野
佢諗幾耐 我就痛苦幾耐 過左幾日
我Dllm 今朝我忍唔撚住 直接問尻佢
佢一句撻落黎 我都唔知 你想點就點
呢一刻我真係 只能說我輸了
唉 搞撚掂啲野 我都去散心算